[華裔英兵] 當緊兵既我有啲關於催淚彈嘅嘢想講

大家有機會嘅就收起催淚彈嗰個殼因為上面有催淚彈編號 可以之後再追蹤返係去到邊個射

同埋 其實過咗期嘅催淚彈對人唔會有好大影響，過咗期嘅催淚彈只會越嚟越弱 反而就係對嗰粒催淚彈嘅firing mechanism隨時卡彈。

有咩唔明可以再問

pushhhh

過咗期嘅催淚彈對人唔會有好大影響 ???????? 證據??????? 唔會有影響 ????? 你唔撚搵你老母試下

我信琴日醫生記得會都唔信你

比張圖黎證明你係咪真係當兵先講

證據呢

按程序係一定要mark

解釋下過期催淚彈對人唔大影響？

語氣好少少唔該

直接寫會員編號或者名

過期催淚彈係咪應該已經按程序銷毀，咁唔存在既物件仲點樣可以追蹤返邊個用？

寫個名先，大家多疑

香港警察係唔會按程序
不能以常理猜度
否則又點會有過期催淚彈

無論過唔過期都係毒氣，地方的街坊需要文宣

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

咁係咪有辦法搵番邊個射傷手足？

過期嘅催淚彈 唔會有太大嘅副作用. 但係 都會feel到嘅喉嚨灼佢嘅效力 只會隨住日子慢慢咁減弱。 你哋可能覺得你哋對催淚彈開始免疫 或者覺得佢哋冇咁強 但係其實只係可能係班狗佢哋用嗰啲過期野。

問題係越過期既越濃味，巴打你sure你個邊既催淚彈同呢邊既催淚彈成份一樣？

會致命，利申medic

語氣要好少少，but
佢講緊真野，
已經有分析話過期催淚彈有山埃同毒氣，
加上唔小手足奶野，
何來會愈黎愈弱。

射曬啲未過期 咁咪用過期囉

係咪軍人同你化學好唔好兩件事黎

醫生收集記者數據講嘅野同你講嘅相反wo

之前唔係有過期催淚彈殺左人?

但射完過期嘢，隔多幾日汁到d彈殼係未過期嘅，姐係點？

可以係因為累積同數目而非過期

中國製過期催淚彈有炸藥成份
殺咗個泰妹

你含撚啦
事實上就係好多人中左之後好撚傷 成身出膿
醫生都有咁講
我理得你乜撚野軍人乜野理論

炸藥成份????

可能因為多 未必係過期
大家幫RTHK 查真相LA
佢地查緊

不如巴打比d建議戰術方面點打仲好

推！！！！！！

推

有冇更多資訊？

按程序

狗會跟程序做嘢？

點解當兵嘅你可以判定過期嘅催淚彈係無害？

Lm

都得嘅

你地英軍可能會 港警犬我唔保證

而家香港犬點會跟程序做野

因為每年我哋都要試

岩....幫手答下

有冇戰術tg

Mark咗都話冇啦

屌你呀鳩up，專家都唔敢講有咩影響，你夠膽講無影響？憑咩？想幫班狗掩飾戰爭罪行呀？

英國嘅守則同標準點可以同香港比，更何況香港啲狗已經亂咁嚟

同埋過期令人出癑嗰隻係美國貨non-lethal technologies

哇好辛苦

其實依度講會多人睇到啲

你地驚唔驚解放軍吖

連登仔咩人都有

樓主代佢地道歉先

風頭火勢緊

btw你uk army入面有冇人做chem做firearm先

就係食撚左728啲蛋 屌你老母唔舒服到今日 成日眼鼻出水

佢係指邊個

英國催淚彈歷史學者Anna Feigenbaum回覆張尹思時指，這些過期的催淚彈應盡快按程序銷毀，絕不適宜施放在平民身上。「委內瑞拉專家Monica Krauter亦表示對香港情況感到遺憾（feel sorry），指香港跟委內瑞拉2014年時的情況十分相似。她特地指出最受催淚彈影響的人可能是施放者，即警方。警察長期、反覆地暴露在催淚彈有毒氣體中，肺部、心臟、肝臟也有機會出現損傷，會提高致命性。」

lm

由得個post沉啦
都唔知開黎做咩

你讀過medic就話姐
唔通我有病搵軍人唔搵醫生？

一定唔會

試哂過期同未過期

我quote果個，
冇講清楚sorry

你地試果陣
係著咩衣服試
試幾耐
試幾多粒蛋

因為依家班手足 係食好耐 好多粒

可能同你地試果時 個出入非常大

請問可唔可以解釋得科學少少

始終你身份係兵，原則上同警察一樣係跟order做嘢
好多時係唔想啲士兵有太多顧慮所以咁教

我覺得醫生收集既數據會可信過士兵
有研究指出過期催淚彈會釋出山埃光氣等物質

真心咩 外國文獻極少過期催淚彈嘅study 你地有冇report證明先

當緊兵又點會識過期化武成份。。

我哋喺密室裏面 除咗個豬嘴 吸住tg咁講嘢

就正如藥廠唔會拎啲過期嘅藥去臨床試一樣

入咗新貨？

點睇啲人話啲chemical 會degrade 做山埃

係咪係哋啲彈同我哋唔同
醫生講話有影響 我會信醫生

你裸食過未

一分鐘？

咩感覺

咁危險去測試
你地唔驚咩

緊係信香港醫生講啦

我係p牌，一直有睇連登但冇發言。我講嘅你信唔信我管唔著，但樓主冇講大話。其實google一下就會搵到有關過期催淚彈嘅資料，如：

(最後一段)

可能掛

其實最危險係 過左期會degrade做一d未知但係可能有毒既野 可能唔止cyanide
過期tg冇任何做safety既trial 有邊個保證到安全

唔好講咁多， 運d FM12, C50, avon嘅filter反來先啦

試過， 擘大眼聞住啲gas答阿頭問題

你乜水? 英兵就可以代表哂所有軍事武器嘅威力驗證?
你有冇報告呀?
你有冇數據呀?
你有冇實例呀?

乜鳩都無, 你以為你自己係權威? 講話無傷害就無傷害?
點解可以無証據就下定論?
收收皮啦
負皮上一頁

我信醫生好過信你啦
你又唔係依方面既expert

我哋要準備 CBRN warfare
Chemical Biological Radiation 同Nuclear 冇得揀

收皮啦 唔撚信

唔洗幫狗仔洗白

點會唔信醫生

我地呢邊mark咗先都無壞既
話唔定有方法 trace 翻呢

thanks

自己揀可取嘅資料啦，冇必要全部跟哂信哂
副作用呢啲唔係佢嘅專業信醫生好啲
但mark低個number做咗冇壞

軍人喎 紙上談兵
我實測就係過期彈更濃更多後遺症

可能樓主係好心同我哋講佢信嘅嘢
大家可以唔洗下下屌咗先嘅Be polite and be humble
係要提下入嚟睇嘅手足 醫生都講咗話過期催淚係好撚危險

每年試射催淚彈點證明過期嘅催淚彈係無害？

你點知？做過實測？

過咗期嘅催淚彈對人唔會有好大影響 ON9?

實驗數據呢?
你同黑警無數據有咩分別?

多謝英兵巴打肯講解
但你係呢度講 一定畀人插 屈你係三毛

唔需要太在意啲人嘅回覆

2008 年，泰國警方曾在鎮壓曼谷民眾期間，使用中國製的過期催淚彈，加上催淚彈加入用於製作炸彈的高濃度 RDX 炸藥，被指造成一名 28 歲女性死亡。

有無對示威者training?
最怕示威者點處理tg?

RDX 炸藥 WTF

勇武巴打們其實可以入黎學下師

依家唔係中國製 不過遲啲就難講啲啦

掉返轉頭 搵啲嘢冚住 其實你哋都做咗
其實我哋最怕係咩呢 係畀 示威者圍

push

始終唔同催淚彈成份唔同，師兄你之前經驗未必適用。

大家唔好掉以輕心，一定要full gear

6月同8月吸左差不多量數
但明顯自己感覺8月呢次辛苦好多
同埋症狀都幾明顯

有

be water be humble

你估呢度英國咩

第二張圖
氯=Chlorine
光氣=Phosgene 或者叫Carbonyl chloride
定係小左個字？學名的確係碳醯氯

無bno又想做漢奸，有無法

大伏喎？

千祈！唔好汁催淚彈頭去機場做展覽！！！

英軍彈藥guidelines有無講唔比用expired tg？

又一個傻9

Thanks 樓主

咁阿頭洗唔洗除gear

過期實少左CN同CS架 但係佢地既分解物毒性呢？

你哋？
士兵會對示威者咩

生產商都話有比過期催淚彈安全性資料比佢地
咪都係冇資料，我唔清楚

想睇數據

我自己就信權威人士 eg醫生
btw英兵咪又係兵

睇完自己FC一下 學到野係自己 未查証就狂插樓主 咁會令到有料既人唔想再開post 學無止境 共勉之

我信醫生/化學家
你又知放到過期唔會產生其他嘢?

射左成2000粒都無卡彈爆炸喎

你軍人你點知？
催淚彈一早變左世界共認禁用化武
小弟才疏學淺但化學系
唔敢講子彈結構
好撚認真講一定只會越黎越毒

過期係咪弱左呢？哩點係有可能性，但係亦都可能會毒D，弱左可能只係D煙冇咁大量之類？

有咩可以證明你唔係警察？參過軍唔係更易投考警隊咩？

催淚能力弱咗，因為轉哂做山埃

reference?

呢啲嘢你信兵定係信醫生
兵都係聽返嚟，隨時都係被上頭洗腦
醫生自己讀自己研究自己接觸病人

副作用呢d野未必即時睇到
果下冇事 唔等於隔一兩年唔會因為毒氣累積而入醫院
如果冇trial試 其實點都唔應該用過期貨
有時果下主觀感覺未必能作準

BNO 未住過英國可以入英軍嗎?

樓主點睇有醫生指過期彈更加毒既理論？到底你啱定醫生啱？另外樓主話可以提供下戰術，對於警隊新捉人既策略，可以點搞？佢地而家安排啲便衣係示威者個邊裡應外合，咁搞法唔掂，黃大仙燒衣紙又係，一gp 咁沖上黎夾人

condom仔

留名睇化學家/醫生同軍人大戰
我睇好化學家/醫生

呢個好笑喎。
揾警方追溯返邊個射，
佢咪又係答你手上唔資料。

快啲講

不如講下勇武可以點快啲操fit
同一啲戰述既速食班

你快d影training時嘅戰術手冊來睇下好過啦

你話你係化學家都話有d說服力丫
軍佬係user，了解都只係表面野

不如提供下戰術，或者返黎訓練下我地啦

如果樓主講相反既野
話好毒
實比人當神咁拜
唔洗比人攻擊

樓主都係講自己經驗
又真係英兵
人地講
你咪當參考下再搵資料
係咁攻擊真係好低質